返親工都遇到呢種人

捉上司英文

我幾個senoir英文都比我差

讀書都算啦，
返工都要捉係咩玩法，
你話你要打扮contract就話要睇緊d啫，
正常email 通信個D都捉真心無撚聊。
定係自卑到要搵呢個野黎刷存在感？

無人要你提，你提黎做乜
又唔係考試 睇得明就得
你係要"好心"提人咪就令人覺得你有敵意
連自己錯左咩都唔知 仲問點解人要針對你